{
  "image_filename": "Anri_Sala_i_Maribel_Verd\u00fa_durant_la_presentaci\u00f3_de_Col\u00b7lecci\u00f3_MACBA.jpg",
  "image_url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ec/Anri_Sala_i_Maribel_Verd\u00fa_durant_la_presentaci\u00f3_de_Col\u00b7lecci\u00f3_MACBA.jpg"
}